喺香港擔遮，真係要考牌！

次次一落雨出街，
一定有人攞住把遮左穿右插。
務求撞中哂身邊行過佢既人，
有瓦遮頭既位置，
都係死都要開住把死人遮撞黎撞去。
每次去親銅鑼灣、旺角嗰啲位，
頸部、頭部一定中招。
強烈要求香港地出街要考返個「擔遮牌」！
如果肥左就淨係可以着雨褸。

𠝹撚死人

個個有遮 係行人路入面冇既係出面淋都好撚on9